又睇多次夜神起義

就算好似蝙蝠俠咁撚靚仔有錢都好
比唔到安全感女人就係死症
最尾救人果幕女主角應承哈維既求婚

蝙蝠俠

其實你睇咗夜神起義定黑夜之神？

小丑果集
原來係叫黑夜之神

好柒